想學潛水

夏天想考Open Water Diver牌，但證書係咪有分PADI同其他發出。

我見好多機構 唔知邊間打邊間。

香港考？

PADI 最多人學，白痴都學到

嗱我而家示範俾你睇

係呀

有無邊間好推介

唔賣廣告啦，搏屌咩

不過喺香港學好冇癮，去外國學會開心好多

利學到 rescue

香港考，如果你search頭果幾間都叫大會 padi既，無乜問題既，反正都係幾日搞掂，考完識翻幾個buddy潛，潛得多技術就好

去第二度學大約咩價錢？
同埋要幾多日？

見你認真問 咁我唔玩野了

睇你想係邊個國家學
大概3日就可以考完o仔

搵之前開po抽過猁水嗰啲手足啦
全部專業

近近地台灣咋
菲律賓不了

台灣好多岸潛
好攰

岩岩考完個AOW

可以留tg一齊研究

東南亞唯一好處係平
建議台灣 日本 或者澳洲考

利申：係沖繩做緊Divemaster

ig: scuba_fugitives
慢慢解答你問題